# iter
クローズドな勉強会のポータルページです。

## 場所

汐留（某御社）or目黒（新弊社）で考えている。

## 実施日

月イチ開催。

毎月最終orその前の週の木曜日

## 内容

* 18:00 open
* 19:00 - 20:00 LT
* 20:00 撤収
* 20:00 - 希望者のみ懇親会

発信内容はIT技術でなくてもいい。（ここは要検討）

## この勉強会について

勉強会という名の、コミュニティでありたいと思っている。

特定言語・技術に縛られず、自分の関心があることや、自分自身のことについて、他者へ語ることを、暖かく受け入れられるコミュニティを目指したい。

## 参加者のモチベーション/メリット

自分を高めるために何か学習し、それをアウトプット（発表）する場であってほしい。

自分の考えを発信して、他者との意見交換の場になるといい。

月イチのこの場をきっかけに、発表駆動学習にしてペースとしてもらえるといい。

副次的にコネクションができたり、新しい知識が増えたりするかもだけど、それはメインじゃない感

## 参加条件

ぼくの友人か、その友人。

クローズ（招待制）にしている理由は、運営に必要以上に気疲れするリスクを避けたいのと、発信のハードルを徹底的に下げたいため。（知り合いの知り合いまでしかいないコミュニティなら気軽に発信できるかなと思った）

参加する場合は、必ず発表をしてください。どんな短くてもいいし、形式は問いません。

前回、前々回発表したひとは聴くだけでokです。